返工工時長，做下自己野有冇問題？

一日返成9個幾10個鐘，老細好似expect要每一秒都好精神做野咁，我一睇下手機，閉目養神一下，或者上下網睇一兩分鍾新聞，都已經開聲話我

返工工時咁長，係咪用15分鐘做下自己野都唔得？

出黎打工預左係咁，有路數轉咪走人

可能我以前返工𠴱度好人性化，幾年嚟生活左係溫室度

返工做自己野多過做公司野

邊行呀

返工唔做自己野？傻架？

屌佢老母我做左成朝野，然後下晝4點幾見攰攰地，俾自己休息一下，睇下新聞咁，然後就叫左我埋去同我講：「大家都係成年人，你知你依家咩情況，返工時候唔好做自己野啦」

我屌

屌咩
返工唔通真係每日做9個鐘野呀
起碼要有3分1時間做自己野上下網之類
又唔係簽賣身契
最緊要係準時交到貨

製作釘裝

而家啲90後

西公司
你喺度都唔會有咩發展

有d公司只要你準時交到貨, 話之你遲到早退做自己野

有d你要你每秒都做緊野先得